[無圖] 今晚個月亮大得好過份

之前又話超級月亮百年一遇
結果今日個個仲大個過超級月亮